elec3143好撚難呀

賣source

2蚊收

慢慢做assignmentssss

Snubber circuit 已經唔識,Vcs條式點解可以無啦啦彈左出黎

有冇過來人講下碌隻b要明到咩程度

情到濃時

拎唔到B點答你
跟位揀fyp題目嗰陣先發現成堆都係powerE冇得唔揀

Vcs 係上面兩條 ODE+initial condition solve 出來

利申：當年A